點分副乳同暗瘡

左邊腋下無啦啦多左粒野 黑色 禁落去痛 係咪副乳頭？
利申：男

老泥瘡

係副乳頭黎，同正乳頭一樣都係冇用

會唔會生生下突左舊波出黎

好擔心有無人幫下我

推

笑左

瘡黎 今日退退地